求解ban

Admin 我有個舊ac 一年前貪玩post ban圖俾人ban咗 可唔可以解ban翻 應承你唔會再post
由舊app支持到而家都有買plus